home office 港豬咪當你比多幾日假期

出街消費吃喝玩樂 一街都係人 只不過係帶左口罩
政府停得康民署設施 人地出街shopping 仲集中左

要求港鐵收九點 等啲人早啲返屋企
不過肯定比人拉左去攬炒個度😂

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 政府部門停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

從來冇黃藍絲
只係得有腦得冇腦

咪on9
大把野等住做 work from home多咗誘惑 會做慢咗